警世: 請停止在twitter攻擊美國左膠. 美國民主黨幫左香港唔少.

見到有人開始係twitter借trump兒子撐香港言論攻擊美國左膠, 甚至攻擊american liberal, 仲要用英文寫.

我只係想講, 香港人不應介入美國既政黨之爭與左右之爭. 而且, 美國民主黨幫左香港唔少.
- 民主黨主導既眾議院, 香港法案都可以極快通過.
- 美國民主黨既參議院黨團, 不斷摧促盡快審議香港法案.
- 民主黨議會大佬如Nancy Pelosi, Chuck Schumer都係力撐香港.

反中共係不分左中右
Solomon Yue 身為共和黨大佬, 都唔係叫香港人支持共和黨, 而係叫香港人不要介入美國兩黨鬥爭.

Solomon Yue 提哂水, 大家要醒水. 要反左膠, 頂多係連登講就好, 唔好係twitter講.

警世

推

靜靜哋贏！

學埋大陸D衰嘢二分法
以為共和黨一定反共
民主黨就一定奶共

啱呀，人地國家既大選同政爭，唔關我地事既千祈唔好搭把嘴埋去，你幫得一邊就會得罪一邊，而我地係要爭取最多既支持

抗爭已經半年啦 be water同be humble係基本動作

反中共係不分左中右
奶共都係 好似Thomas Massie

其實我地手足都好自律

唔好唔記得佩洛茜阿
佢為香港做野仲多過好多人

Push

Nancy Pelosi

仲有眾院唯一反對個議員都係共和黨
民主黨幫手喺參院夾老麥叫佢快d過
人地兩黨鬥爭還鬥爭
幫香港係一致同意架

咪喺
乜柒都只識多謝侵侵

Massie唔係奶呀，佢贊成Protect Hong Kong Act架
你最多話佢係右膠